有無巴打試過考車唔俾試場服務費？

完全係呃錢

澤安唔駛俾

係？我下星期考澤安

原來可以咁

果幾十蚊係有用嘅。 如果你識問問題。

我無比，一take pass

我下次去學個陣一次過俾埋補鐘同考牌錢
個師傅就咁寫30蚊話不過唔係佢收
佢都on99既屈我俾

考26無人問過我囉

天光道名正言順